跪求 第一次去長洲

日常用品 沐浴露,牙膏,毛巾 呢d洗唔洗帶?

2日一夜 晚上入去

第二日諗住去
西灣天后廟 > 張保仔洞 > 午餐 > 長洲東灣及觀音灣泳灘 > 長洲北帝廟 > 北眺亭 (看日落) > 長洲海鮮街 (晚餐) (上網copy )仲有咩咩地方必去?

第一日晚上 有咩可以行??(大約8-12點左右)

得罪講句冇野行，日用品隨心喇..個到又唔係咩農村地方..又有屈人寺 惠康 乜都有 唔洗怕買唔到日常用品

去長洲夜晚唔去東堤等於無去過

記得帶回鄉證

拎bno入長洲境洗唔洗簽證？

食宵夜囉 12點左右

2日1夜邊夠玩

passport呀

記住兌定長州幣呀Ching
上次去到先兌 個rate差到呢

早少少check in 依家長洲管得嚴，背個背嚢都要過機

有冇睇過運棺木同破地獄呀?

巴打上次有冇搶平船飛，包1kg行李，嗰間航海公司既海中服務員幾索

長洲有冇浴巾買

而家無破地獄睇啦

咪on9啦，而家長洲先進過中環呀，有子彈火車添啦，正一鄉下仔出城

但d船餐好難食

酒店就有唔洗帶

喂，玩還玩，你又唔好咁仆街，出事架嘛

呢個你認真唔好用，輕則敏感，重則皮膚科見

日常用品要帶呀 或者去果度買 '酒店'果d俾我都唔敢用

記得夜晚留肚 11點去碼頭食宵夜

真心想知

就係想用自己野，如果有得買我就唔帶咁多野去

去完一次就覺得完全無特別